就快結婚 但係係政治婚姻

心情好灰 點算好⋯⋯⋯⋯⋯

認命

結左婚咪出去搵2奶囉
反正你都唔愛你未來老婆

各有各玩

2019仲有政治婚姻
你估真係愛回家咩

我其實有愛嘅人
但係兩個月前分左手

我都想唔係真嘅⋯⋯⋯⋯

身不由己，只能接受
除非你能夠喺雙方利益不受影響而又有利於你家族嘅情況下作出貢獻
如果唔係
祝幸福

有幾政治呀

慢慢接受啦，如果都大局已定，